[新手一問]點解19年到期隻ibond仲可以升到去110蚊?

買個邊係咩心態??
明明得返兩次派息,
唔通出年個通脹有10% ??

利申:跟大隊抽過, 咩都唔識

12%

出年6月到期la wo

IBOND唔再推出 托上去買唔會輸

係咪mpf港股基金入貨
等你班友輸少D

我都係咁諗，揸現金唔岩規矩，搵隻蝕最少既買

岩岩110.4放左
唔信有一年10.4%通賬

資金避險掛
等你沽出去接下港股囉

點會 而家買一定要蝕

可以轉手買1-2年期美債
有2厘幾 息

同問

果陣ON9用恆生買，要放好麻煩，屌

點解我睇係得105

依家恆生可以點樣放

債券轉返股票，再經港交所賣出

早排$107 放左

我都係
要去某幾間分行先有得搞

ibond係幾抵玩

要落分行搞架?
屌

如果有渠道拋空就正

上次去分行問，個職員話要去有證券交服務既分行

04231 ?

會唔會係政府想刺激下本地個債卷市場所以自己炒高佢?

基金資金避險，將有大事發生